jj愈短iq愈高...相反亦然

咁我咪要番庇護工場

你開心就好

樓主係門薩會員？

女人=無iq

唔好咁樣安慰自己啦

樓主愛因斯坦